美軍艦長會唔會太型

翹哂腳睇個背影都想含

師兄衰咩

我諗佢衰要返工啫